大劉成大贏家

錢又唔洗出。真正big win

佢起碼都捐番幾千萬出黎先啦

認清目標，撤修例，放義士！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救

大劉幫下手，起碼皇室堡開放24小時比人休息去廁所la

本來大和解都有佢份，而家無機會喇。幫下你個弱智仔積德都好

本身政府都改左做7年以上先要引
即係佢本身都唔洗引導

又分化

算吧啦呢啲社會垃圾淨係識揸盡民脂民膏

呢啲真係走狗嚟

你唔係咁天真以為一單野就放過佢啊
真係通過左既話
要搞佢 砌佢生豬肉又得 繼續搵佢黑材料又得
諗野諗長遠少少

賄賂官員10年起跳, 你估下大劉同上面幾多人"食過飯"?

甘比女首富有冇幫手

大劉都好L慘，畀D勢力人士叫停佢司法覆核。以前只有大劉凶鳩人，今時今日畀老共大巴大巴咁星，都好無面架啦

大劉個司法覆核，係佢用嚟恐嚇政府，傾掂咗數，即刻睬你都傻，成家返返嚟。 佢 可能最值得封為逃犯

今次一個大媽沙都冇出來支持市民

終極free rider

請用Airdrop 分享

呢個改左仲衰

即係中共屈你，本身唔洗坐咁耐，變成坐7年起跳

唔明